[公投］如果達哥開番台 大家會唔會好似對tvb咁清算佢?

會-達哥已經不是達哥 其中一個媚共藝人 以後佢幫咩代言都唔買 出席咩活動都去踩場 罷睇罷玩
唔會-就算達哥變左質 但一日兄弟一世兄弟 最多唔理 罷睇達哥算

who

費事比人話我呃正評 我先負皮左先

推

好想知連登仔會點做